買個moon 打PS4

想平平地買個moon放喺書枱打機，有冇好介紹？

街邊求其買部百幾蚊可以駁hdmi線既芒

Lm

巴閉

ASUS ROG Strix XG258Q

benq rl2240he

PS4呢啲畫質求其買千幾蚊嗰啲都夠做

benq xl2411z

買xl2411z 不如xl2411p?
啲色又靚啲，btw PS4買VA/IPS好似好過買TN Panel moon

p係新型號？我太out了

其實係自己專玩fps game先選TN panel

ps4得60fps點解需要買tn

如果唔追求1MS response time 既話 買個24吋IPS 算啦
如果要4K就另外搵

算鳩數啦
ps4先個3k幾 得60fps 畫質又柒
買咁貴托咩 求鳩其一個幾百蚊led都overkill啦

無4k無hdr都唔好用黎玩ps4 啦

好似唔係全部game都有60fps